終於都開到account，多多指教。

希望你係真飛影兄

48093

LM

依到好難分係咪真身

風化影

又可以開tvb推到完場討論post

得手機版好難出新聞

係咪得黑底, 好似好難睇咁

禁左個月亮 變左白灰底

WEB 版係咪出唔到圖

關你鳩事咩，飛影

岩岩reg 48161

同我ban咗佢account

真係飛影

白底好睇好多，但係如果d文字變返大少少既黑色字體仲好